其實女仔想點

女仔想進一步發展會有咩sign俾到出嚟?

作為男人 應該點樣穩步發展 （唔會太chur 我寧願佛系啲）

點樣可以喺exact嘅moment下啱channel？

如果你一日都唔主動下
係可以完全冇Signal
見你唔郁佢都唔郁 敵不動我不動咁
不過係針對緊內向嘅女仔

主動約你

佢係比較主動嘅
但大家主動嘅方向有少少唔同
which is可能係件好事

因為有多啲位俾大家入
佢有兩個姊妹陪住佢所以我唔想搶咗人咁...

利申 a0

可能想同你做SP

其實係

或者做兵

我做兵ok㗎
佢個姊妹睇落想收兵多啲 好cute但性格比較港女
佢就真係好玩得 一開場已經互flirt 火花嚟得好快 但我有個moment冇捉實
佢係嗰種比較男人嘅女仔嚟同時又有少少知性嘅味道 樣係差嘅 但作為soul mate已經好好 （咁其實已經唔係男女朋友嗰隻）

可以點主動？

大家約咗大家一年後喺某個location等
認真

利申 我哋喺澳洲
我喺度讀書 佢做緊exchange

識咗三日

澳洲邊到
我都喺澳洲

如果你想佛系就咩都唔好刻意做，隨意。

如果你要搵個moment 去進化下一步，就要有少少部署。但可以講無一個exactly right moment, 都要係撞下，試出黎。

聽住先

Yes I’m 佛系
Without a doubt

佛系

咁就隨心而行，鐘意既時候說鐘意，唔開心既時候同佢分享，都係一個方法。要進一步，先要將自己既心交出黎。